{
  "4 Beds": "四居室",
  "20-Minute-Away Buildings": "20分钟交通圈内楼盘",
  "20-Minute-Away Listings": "20分钟交通圈内房源",
  "42st": "中城校区",
  "About": "约",
  "About {{value}} sqm": "约{{value}}平方米",
  "Acceptance Rate": "录取率",
  "Active Listings": "当前房源",
  "Address": "地址",
  "Agent Tool": "经纪人工具",
  "Amenities": "公共设施",
  "Asian": "亚裔",
  "Average Price Per Square Inch": "每平方英尺均价",
  "Average Price Per Square Metre": "每平方米均价",
  "Baruch College": "巴鲁克分校",
  "Black": "非裔",
  "Brooklyn": "布鲁克林校区",
  "Building Facts": "楼盘详情",
  "Building Introduction": "楼盘简介",
  "Building Type": "建筑类型",
  "Built In": "建成时间",
  "Buyer Guide": "购房指南",
  "Columbia University": "哥伦比亚大学",
  "Company Products": "公司产品",
  "Condo": "公寓",
  "Consult About Building": "咨询楼盘",
  "Contact US": "联系我们",
  "Coops": "公寓",
  "Cost Of Living": "住宿生活费",
  "Doorman": "门卫",
  "Downtown Brooklyn": "布鲁克林市中心",
  "Elementary {{value}} Score": "小学{{value}}分",
  "Elevator": "电梯",
  "Email": "邮箱",
  "Estimated Tuition": "预计学费",
  "Fashion Institute of Technology": "纽约时装学院",
  "Featured": "Featured",
  "Fitness Center": "健身房",
  "Fordham University": "福特汉姆大学",
  "Graduate Ethnic Groups": "研究生组成",
  "Graduation Rate": "毕业率",
  "Hello, I'm interested in the listings of {{value}}, please contact me.": "你好，我对{{value}}的房源感兴趣，请迅速联系我。",
  "High {{value}} Score": "高中{{value}}分",
  "Hispanic": "拉丁裔",
  "Hot Tub": "热水浴池",
  "House Type": "户型",
  "International": "留学生",
  "Jinri Toutiao": "今日頭條",
  "Library": "图书馆",
  "Lincoln Center": "林肯中心校区",
  "Listings": "房源",
  "Logo": "Logo",
  "Market Insights": "房价",
  "Media Room": "多媒体房",
  "Meeting Rooms": "会议室",
  "Middle {{value}} Score": "初中{{value}}分",
  "Multi-Family": "多户住宅",
  "Name (Required)": "名字（必填）",
  "Nearby Neighborhood": "周边生活",
  "Neighborhood": "社区",
  "Neighborhood Introduction": "社区介绍",
  "Network error, please retry": "系统错误，请再试一次",
  "New Building": "新楼盘",
  "New York Institute of Technology": "纽约理工大学",
  "New York University": "纽约大学",
  "Other": "其他",
  "PRIVATE": "私立",
  "PUBLIC": "公立",
  "Pet Allowed": "允许宠物",
  "Phone": "电话",
  "Phone (Required)": "电话号码（必填）",
  "Photo for {{value}}": "{{value}} 的照片",
  "Pratt Institute": "普瑞特艺术学院",
  "Price Range": "房价范围",
  "Real Estate Blog": "地产指南",
  "Related Data": "大学相关数据",
  "Scan QR code for Contact us": "扫一扫关注[优投房]",
  "School Info": "学校信息",
  "School Introduction": "大学简介",
  "School Listing": "学校介绍",
  "School Type": "学校性质",
  "School Website": "学校网站",
  "Search Listings": "搜索房源",
  "Sex Ratio": "男女比例",
  "Single-Family-Attached": "连栋别墅",
  "Single-Family-Detached": "独立别墅",
  "Size": "室内面积",
  "Starting From": "起售价",
  "Stories": "楼层",
  "Student Faculty Ratio": "学生教授比",
  "Studio": "Studio",
  "Submitted successfully": "已成功送出",
  "Submitting": "正在送出",
  "Swimming Pool": "泳池",
  "The City University of New York": "纽约市立大学",
  "The New School": "新学院",
  "To learn more": "详情请见",
  "Type": "学校性质",
  "U.S. News Ranking": "US News 大学排名",
  "UTOFUN": "UTOFUN 优投房",
  "UTOFUN INC Copyright 2016–{{value}}. All Rights Reserved.": "UTOFUN INC 版权所有 2016–{{value}}",
  "UTOFUN is a leading real estate information platform that offers consumer comprehensive information and analysis regarding real estate projects and sales listings by empowering them with tech-driven & data-driven products.": "Power by UTOFUN 凭借房地产大数据及专业的分析团队，为华人投资者剖析海外优质投资项目和地产众筹资源，帮助投资者做出合理准确的投资决策。",
  "Undergraduate Ethnic Groups": "本科生组成",
  "Undergraduate Population": "本科人数",
  "Units": "单元数",
  "Washington Square": "华盛顿广场校区",
  "WeChat": "微信号",
  "WeChat: {{value}}": "微信: {{value}}",
  "White": "白人",
  "Yoga Studio": "瑜伽房",
  "Your Message": "您的消息",
  "{{value}} Official Site": "{{value}} 官方网站",
  "{{value}} Stories": "{{value}} 层",
  "{{value}} Units": "{{value}} 单位",
  "{{value}} Year": "{{value}} 年",
  "{{value}} Year Built": "{{value}} 年建成",
  "{{value}} bathrooms": "{{value}}卫",
  "{{value}} bedrooms": "{{value}}卧",
  "{{value}} listings": "{{value}} 套",
  "{{value}} sqft": "{{value}}平方英尺"
}
